[i]糞營運#白貓project#54 歐洲人=原罪

正評G持

非洲同胞站起來 我地要革命

六爺好有威嚴

agger

非洲寶寶g持

擊殺歐洲人 大家有責

難聽d講 上咁多年網見過既追星大叔無一個係正常人

chok爺住邊頭 跑馬地定九龍塘

請唔請跟班

重有人地比嘅ps4

炒下iPhone 蝕下 賺下 咁

但係冇乜本錢 賺唔到好多

我屌

原來C社咁把炮 食左呢間定唔知合作緊
佢寫colopl group company 但呢間勁野黎

睇達哥玩真係好好笑,驚到

戇鳩 又話今日有多d新情報
就係貼兩張圖出黎

占星幾時做左女主角

156cm...

終於清咗茶熊 好攰

真心問 宜家入唔到game 想重裝 但驚無左data 點算 有d信唔過itunes backup
利申:ios

where is the black meat???

好屌

唔綁ac抵死

留名

靜曬

司機減速

無需有萬次只需一次愛

矛人幫到佢

歐洲人=原罪
所以法老無罪

法老既存在本身就係一種罪

一但發現應該立即處死

歐洲人 = 原罪
法老 = 死罪
課長 = ?

課長係無辜

佢地為遊戲營運貢獻良多 要頒返個獎先岩

請六爺上台領獎

有請六爺講講得獎感受

你拎咗獎未

幫自己問 非洲人呢

禾係非洲窮撚

非洲即正義

但你係歐洲細作囉

就快打曬d任,好攰

係非洲留個名先

極咒弓都係200%UP嘅話盲妹就FATFAT

無關係 都救唔返佢

盲妹主要用途都係打火關

spr同2技白字都咁低既佢裝咩都死

百零萬到啦
個模組咁靚唔用嘥哂

有邊啲角將會被極咒救起呢

魔王 魔王同埋魔王

本身有得回血嗰嘅角

魔王真係fat fap

遲啲咒又要等carry

法雙神解唔好d應該有排打

變出咒既話先係真正迫死非洲人

咒弓仲要好快就輪到
呢次真係fatfat la

熊貓project

到時睇下邊個敢話我愛衣bbg細力

加多100%攻即係會變到扣幾多
有無專家計計

on9
我乜野都冇得打

vivi

召喚論文佬

本身用咒弓100%+100%=200%
遲下再加多100%即係100%+100%+100%=300%
好似係

vivi技能組跟唔上而家時代

個咁既爛鬼盾一下就俾怪打爆 2技無手控又射得差

未計會心同會心傷害

希望神解會改勁啦
雖然係冇可能

vivi呢d本身已經自我完結型既野
改返個三圍同倍率就算架啦,邊q度理你咁多野
聖女1.0咁樣
2.0應該都

佢夠膽就學台版加埋老公落去

屌佢老母實唔會加

skip完合作pool
下個神解pool終於到sok

top0要重返戰場

咁快發功

sok雙刀會笑到最後

喂唔係wo

Maru係好撚勁 打冰牛牛都成百幾二百萬

發覺白貓po所有人一日都有48小時

chok另計，佢有72小時

on9 72小時

打柱未疊都400萬啦

TSM

未訓
定起咗身

未訓

On9
見新手會有咁多石攞
刷左2次首抽10連
1隻4星都無
想刷隻小夏開局啫

今朝狂彈app 尋晚都無事
利申 iPhone7

馬場早上訓話

食屎啦馬場

早all

我其實好期待緊佢三週年幾伏
白貓唔好咁快執

Panipani出未

3週年之後又到夏日 之黎就神解百億限？
神解水樹加終咒

正常啦 人哋無雙 之前自己嘅龍project都係咁啦 乜都要課金 白貓啲石板呀戒甚至被動都應該可以用石抽啦

尤其凸石系統應該要改下啦
成日派 本身都夠用凸 但如果用石抽到同樣嘅角就變凸石 咁其實好蝕 pad都可以換下MP啦

g支呀

g持呀

有無日文達人可以解釋下乜野意思

上頁最尾咪有解釋

基乎可以肯定係水母

mola mola

依家嗰兩隻都未中

今日會有咩派石活動呢

26石

吓？咪有個派石活動成幾十日畀你打囉

唉屌 真扎都未中 又來水母
魔法卡又出動
含淚課白貓

新系統
想迫死非洲人
執粒日子不遠矣

講撚左就嚟3年
真係要多鳩謝個班6位數

神解maru幾勁
用潛龍專打600萬up

pt雞定雷姆 自己諗

Why not both 兩個都齊套 要追

正
又可以送個正月俾水姆

吊頸死咗 唔知啲神探會點呢

個犯被自殺

又要搵馬明做心理翻譯

懲教署失職

隻棒球一出就收皮 上次足球仲唔識醒

根本佢d運動game用返白貓角色 一定好收過用埋d撚樣

走啦

5+5+5+5

黑警垃圾

今時今日香港仲會有疑犯被自殺

迷底終於解開

個個係咪真係強姦犯都未知

薛丁格的強姦犯

如果死響臭格今次警犬大撚獲

笑撚死
day1. 一定係勞資糾紛 條女一定係pt雞
day2. 拉到人啦 疑點撚呢
day3. 個疑犯死左呀 民主黨形容高度關注案件可以在警署內自殺 事件匪夷所思 疑點重重 班唔可以疑點撚呢

輕小POST都見倒WASA

不嬲蒲開動物台 你地現充少入黎就大驚小怪

呢度好多人都可以係動物台搵到

我行開吹水區
理得佢咩台
睇最多就係耶撚POST
動物台好多台主咁嘅仆街劇透

我就係.....

小薯

Ebra我愛里

動物&手機台大佬

我要Emilia炭

又入替

我覺得口德村居民呢個term好搞笑

我真係唔入吹水台同APPS台以外嘅台
APPS台已經夠多小圈子

應該喺坑口

非洲毒撚留名

pad巨頭圈

動物台資深真毒絲表示一定係夜神月

今次ching心水清

屌 我發現自己唔單止少魂
細紅石都完全唔夠 神解又升唔到 抽左小夏又升唔到

btw -1維修人員係咩玩法

洗唔洗遮RANK遮名

好辛苦用2倍升爆rank拎石都係唔中真扎

八段遮咩名 撚有人識你

遮石就話啫

明白了
下次遮埋段

開左名就會自爆

開個FD LIST 見八段就入村睇先

真名打機咁潮

我而家都用緊真名

上帝定耶和華?

可能叫阿拉

白猫post又無女怕乜

用網名
但一睇到就會比人認得
唔好執著起細節啦

現充煮席

咁你咪撚學人出圖啦

電腦線吊頸

邊度班條電腦線返黎

[quote][quote]
靈格瘋 世界乳瑤權威

十大武器會唔會大執位

#18 低膠能先生 36 分鐘前
食左USB線惡魔果實

笑撚死

USB Cable Terminator

你估白貓好多人玩咩屌

多過白網同巨龍

又夠250
一陣最後一跳算

仲抽

咁快放棄你之前抽d石點算

今日又無活動
睇怕個溫泉真係計曬落5月度
班老屎忽食屎都似

打左2日終於推晒2個茶熊趕到deadline
btw d枱係咪冇得再拎?

唔係聽日完咩

我仲未推

暴風雨前的寧靜

聽日3點
好快d打啦,都幾晒時間下

你揾D咁嘅嘢比

On9

一陣得閒開工打

打得好快

蜻蛉係到吸定蜻蛉力量先

仲未推曬菜能
仆街了

係喎
下禮拜一又出限
差d唔記得要吸定d神力
蜻蛉賜我力量

出限未，好悶

考Final帶張貓字先

打格打好d啦 左上無打格既

屌

白貓變左8bit game

8bit 即係又係有魔王又閪屌

笑死隻optc出錯價 120羊 100石,死ser前買左1set唔知唔會唔回收返

幾時繼續更新

戇鳩活動都冇 島又冇

我乜game都係呢個名

你不是還有信用卡嗎

屌你啦仲有石

信用卡島

吊你老味
次次見到呢句野出自chok把口就唔知點解無名火起

茶熊2復刻我好似一限
張枱都未見過

係咪冇得拎返

一張*

你估個個都好似神咁又法老又有溫泉島推咩

我得249

得最後瑪利果張可以打到。其他解完無得再解

知唔知邊關

好日唔入巨人post..
諗住齋睇最後一頁咁都比人劇透

咪佢單騎隱藏關

一早話入動物台係ON9咖啦
我未試過俾人劇透
除咗台主條仆街放入ADD台POST

要識無視

冇比人透過

好少新番post會咁出事法 我蒲左幾年都未遇過

SE今次同大陸狗聯手整game

戇鳩

洗完機唔識點set上網有無it狗救下我

插上網線 set router

完事（好似係）

屌你老味 個google mail 俾人compromise 咗

要set嫁咩
平時都係插入去，自動叫我set返私人定公用網絡咁就上到

我都想G

仲用緊56k?

Check下有冇插線
再唔係個router係唔係閘咗

比返條lan線人地啦

Router點set架明明好似平時咁插左線

拎咗去吊...

192.168.0.1呀

老老77你係咪偷隔離屋上網

咁多野唔識

無啊都唔知咩嚟

好老實我淨係識開機上網同熄機

畀返個wifi密碼人啦

睇少啲咸片

仲唔明就搵返router張說明書出黎

啱啱開白箱睇 d女幾正

無啦啦洗機 仲要唔識setup返d野 一定係上得鹹網多中左毒焗住洗

最後都係叫i cable d人上黎搞

做乜鳩一開波變左頭D

豬鬆要執柒了

即叫即上？

緊係唔係

依家都係去轉下珠屠龍先

做咩用雞寶咁睇唔開

正常應該用咩其實
利申唔係雞寶

一直用開廢事煩

雞寶同和記出名廢

應該得網上爬同hkbn用得過

層經諗過入去做

on9

hkbn 用過 垃撚圾 成日斷 係無啦啦斷 試過斷成個鐘

用開陳豪 十幾年冇問題

btw 白箱第一集好悶

大老細chok唔洗做野日日追番

hkbn 不了

得番誠仔用

pccw係楷仔檔野 佢老豆係3

不用分那麼細,都係李家皇朝

頭幾集係悶

我以前有同學試過寫攻略去投稿
結果人地真係受
仲要係好耐以前種菇過隻手機game

game書買黎無用

細個玩天1個陣買過本 專欄內容=攻略網d野

本野咁垃圾一早要執

見到fb個咩game花生台先好笑
有人屌熱狗話搞死本書
班熱狗未入去果時本野已經死死地啦
搞得好既洗鬼搵班熱狗入去咩
特別係果條死肥佬遊雲
做左成十年做到本野垃圾一樣
本野咪就係佢搞死,講到好似熱狗入去幾個月破壞力高過佢做十年咁

Hey~ 你老豆索K

係咪因為熱狗先咁多人識

本身果班gzone友,自己都內鬥
熱狗未入返去之前
個咩亞理斯同遊雲已經內鬥左好鬼耐

追連登神探仲好睇過追番

三國無雙8好正喎

有傑佬

mo photo u up wt spring

唉屌
又一大跳全2-3星
放棄算

暗榮D野聽下就算 次次都雷聲大雨點小

忍手呀

正係出新三國無慘 已經夠做啦

最緊要係出咩新女

仲有咩三國有名既女人未出

作囉 呂玲綺已經係作

最早個隻原創角應該係星彩

都係睇模組渣
月英史實咁既樣係驚咪又係J到出血

星彩有原型
好似係張飛個女 嫁左比劉禪

星彩無慘

前前後後 上上下下俾人玩齊哂

成套無慘最正都係陸遜同甘寧

舊時真係好好 有分亂舞 同 無慘
無慘就ntr 強暴
亂舞就純愛 純綷做愛

戰國嗰邊得好少

隔黎飯香 日本仔鐘意三國>戰國 港仔鐘意戰國>三國

阿勝已經靚過曬戰國無雙d女

兩個都唔鍾意

歐洲人係咁架啦

咪又係暗榮出品

歐洲人

女天狗
覺得過百歲個d囡囡 特別正 女天狗 瑟莉卡

搞清楚d先我唔係人

呢到係動物園定白貓post 又狗又雞又鹿

白貓唔係貓牙

已經無人記得龜醬

又貼my wifi出嚟

BITCH

Yes 處女bitch

識貨吶

原來而家仲出到25%攻戒

25攻不嬲有

岩岩出頭兩日已經出左

Event嗰隻係30 好似係

打戒都咁歐洲

戒黎講4神個隻最撚易刷30

等新EVENT或者復刻啦

易閪啦
我刷足咁多日EVENT一隻3行一樣嘅都冇

刷戒都非洲過人

嗰時太忙無刷
會心 減傷 移速 30%

好想奶露卡塊臭西呀屌你老母

睇開d 啦
遊戲姐

叫春係白貓一部分 好似係

地拖奶露卡

已經喺雪櫃

我淨係刷左會心30 減傷25

冇刷過, 唔太care個少少差距

唉仲清緊茶熊

都唔係少少咁簡單

個30%減傷有時會直接影響隻角係咪產廢

要呢D戒carry隻野勁極有個譜啦

你自己講下而家d限有邊隻唔撚係殘廢

會有隻高攻撐唔起防既角係度有幾出奇

仲差紅蓮同協

又無咗一大跳

宜家阿豬阿狗都係限啦,
反之勁得既,多數本身內置左D基本野

所以又唔係咁重要姐,戒指位寧願放返封印無效或者其他特殊狀態可能仲實際

諗起又有限就有d胃痛
蜻蛉賜我神力

無滿減裝乜都死

宜家隻MARU乜都上齊之後字面有3000會心 入場再上埋100%會心BUFF係咪會變6000 定係又係另一個計法?

推緊H島

buff or 被動都係計白值

推緊上半唉

不嬲計白值

加入被動個會心200%度
即係4000

....

點解你地仲有野打

想問下係咪600防或以上就叫減滿? 能力值升到1000會心就算再升都無用?

正 咁計返步驚雲專同限聾專比到既加成係平頭
終於有一隻龍可以唔洗令我dum晒春

1100防=滿減 5000會心先係上限

但係點解成日聽人講要撐到600防? 會心果度之前成日聽同見人撐到1000就停？

神気温泉マール
SS

隻角本身有減傷囉

1000會心好似係爆率上限 再上可能剩係加爆傷

無咩點研究會心

因為有d角色本身有減傷50% 600防可以比多40% 之後就會滿減傷
會心就好似係1000打後轉換到出黎既會心傷同會心率都會加得好少

隻野實戰又係曬鳩氣

被ダメージカット 防御力
0% 1100
-10% 1000
-20% 900
-30% 800
-40% 700
-50% 600
-60% 500
-70% 400
-80% 300
-90% 0

拿，一陣5月12日好似係國際護士節
露卡就等緊你接佢既

有冇人睇過終末的伊澤塔 ,我見係露卡bbg 做主角

實戰好勁wo

Maru係咪有bug
放手亂咁飛就勁快 手控就慢撚過阿婆

原來係咁，仲有1個問題想問，弓職係咪最好/最易撐會心?

好詳細，唔該哂咁多位

以果個監督黎講算係咁
但劇情有d位真係好鳩好好笑

麻麻地
但唔算地雷既

劇本先岩
當笑片睇

唔計任何角色性能加成應該係弓同拳

每日用6粒石，可以將玩家當狗咁撚
個活動可唔可以快d完

睇角色

20日就120石架喇

而家個個研究緊條lan線

1個溫泉島成千石

追一追先

200日就1200石

咁2000日咪有12000石

哇,正呀

補多30石可以抽10連武

睇職業白值都無咩用

而家分職都係用黎睇你有咩神武同儲氣用

根本就無島

溫泉拳仲低攻過夏日2未神解姐拳

聽日夠250石

唔是

係中 25石都中

咁係點解

就咁飛快好多 手控痴撚左線移速buff都食唔到

係特登設計成咁等你難捽d
革命弓都係咁

真札

痴線貼我條女出黎做乜鳩

收到風
真禮係唔會同d抽佢唔到既人講野

呢樣真

你連心愛的女人配的角色都不敢抽，還敢說愛她

打d ss關拎返早見黎撚下
全身都係buff既角真係好好用
加返少少白值倍率，打到2、300萬已經超好用

溫泉1000石

等緊花蘿上top1

睇好釘宮

最後一隻完美自我角係咪殺那永遠?

唔敢想像剎那神解

花蘿真係唔貪心,d花花大力返2,3倍,已經夠玩到執柒為止

未解就執

試下真禮加個霸體上去 即刻做top1

一早整槍職咪得，比隻臭西ruka霸左個職

等6.0

雞札咪係

槍,法,變 e d手感差既唔出都罷

今期三隻連專都叫

如果計埋防異常應該係拉打雙

遲下17星協，成場解buff石像同咒花
有拉打雙有西屌

咪又係打一場收工

矛牙

ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！
我又要玩BanG Dream! Girls Band Party!

呢隻都叫春

わーい！すっごーい！

冇呀

收到風
一陣出限

屌你咩 人地台版照復刻島呀

Brave The Lion 2 ~偽裝的獅子~(復刻)
5/11 16:00 ~ 6/30 15:59

訓啦仲限

早晨呀

早晨

今日求其復一個活動
星期一$#廢話
星期二出限

玩到無魂

日版賤過地底泥 三週年 引繼進度復刻sok 大炎上完場

又彈
玩一場彈一場

無彈過 你廢機

SOK復唔復都成問題

用緊7

咁你咪柒囉

ios幾

6+表示無事

10.3.1

我6s ios 9無彈過

6s ios10.2 未彈過

白貓有個大仆街 佢個名叫做露卡g

病都要返工

無病都照射波

六老闆

錯

係卒仔唔怕俾人炒

有人扮非 有人扮有工返

梳 其實禾係廢青

六爺請假玩白貓

未清完茶熊呀屌

仲有個h未推

推乜鬼呀
當佢500石一個鐘你都唔只搵四五佰蚊

你錯哂 條數唔係咁計

當你決定唔再課落隻驚個陣

你既石數就決定於鳩毛頭派幾多同你有幾勤力清任

少一粒就係少一粒 唔係錢銀問題

六爺語錄

咁撚長

港豬思維 慳得一蚊得一蚊

正 思古井出咗post 回應 有排追 仲使撚追劇咩

呢幾日好多炒車大會
跟唔到

無咩性趣

狗咬狗
不過思古井人格有問題
信唔過
食咁撚多女

追乜鬼

追疑犯用lan線自殺仲好睇啦

呢單真係世界級

呢句真

個犯一早google定低空自殺法
比黑警捉入到去就一直留意可以比佢自殺嘅物件
咁啱搵到條老化lan線,用兩秒一手扯走然後成條塞入屎眼
入到間房就係屎眼拉返條線出黎實行自殺法

呢單係一早有預謀嘅自殺案

破案策略黎，其實疑犯無死到，對外宣佈係為左呃真正既犯人以為自己已經無事再犯案

成5尺lan線都收得埋

真係世界級 個犯仲要著短褲

一定係黑警請盲人做警察睇住個犯
咁就一切講得通

諗起至尊無賴 鄭中基收埋個收聽器
緊係收埋係啲頭髮到啦 唔通收埋係屎忽LONE到咩

而家十大武器之首究竟係邊樣
USB線
LAN線
摺凳

十大被動技 躲貓貓

仲未推茶熊

想用龜囝推島大法

有冇人可以carry我打學園前半第七日7-1
利申新手活動隻野未升過

放房號
我幫你

希望今日出下d協力報酬1.5/2倍 好缺武器石

希望今日出下d送石關 好缺鑽石

你地唔好咁

希望今日出下d送限角關 好缺限角

呢句都真

寶寶

白貓逼人

揮一揮魔法卡

收到wind今日出極咒弓

52120

等等
好快

感謝巴打
我見出夏洛特5.0重要又勁又有得玩換衫
特登刷個齊三隻限角嘅ac重玩
順使當收藏game玩又露卡槍洋梨槍
但無建築起手好難玩

春

加油啦
仲有咩關要幫手即管出聲就得

史前 mini2冇彈過 好順喎

白貓有愛

早知唔立flag

開始清協之後我都狂彈app+超lag

其實點解會咁
明明已經係iphone7

早兩日ip7+ game都入唔到就彈
Del咗重裝解決問題
利申: ios10.3

鳩估應該係IT狗set錯野

打完一關之後d ram無放返出黎 不斷積到閃退

唔怪之得你成日話自己係非洲小薯 金字塔最底層

仆街一入肥鵝任就閃退

唔知幾時輪到我
前2日打左1粒鐘冰結都無事

del data都無用

廢驚 食屎啦馬場

執啦

7plus之前同你一樣 幾日冇用佢黎玩就冇事

你少500有乜所謂

即bam

刷呢三隻把鬼咩

我冇事wo

我由頭到尾都冇del game清cache
過幾日自動冇事 而家開心打協

冇武器真係

Iphone6+ 開心使用中

唔關部機事 係人品問題
早幾日我用6plus玩仲順過7plus

真心覺得刷真冬推島仲好

今次無500 下次500

加加埋埋個數咪大囉

咁既心態抵你期期叫春

龜囝版唔會bam

500 2射就冇啦
露卡咪一樣冇黎

辛辛苦苦推完茶熊, 轉推真札

搵fd試左 用第部機入到任

即係it狗闖禍

魔王

六爺

正呀有野玩

真係出咒弓
茶熊隻記者一定好撚暴力

愛衣ready

魔王專武又有得強化

魔王小妹咒弓團 想做兵請報號碼

中伏
原來重差5-1 5-2 5-3要免費角隊先出中等部嗰三粒
重有唔夠一粒鍾sos
47756

OK
等我換角

屌你咩引晒你班魔王撚出黎

無魔王
點跟

冇魔王啊屌

好彩仲有相機佬同永遠

冇魔王

屌你老母

冇魔王揮手區

極咒弓有冇可能贏晒現有全部弓

水樹冇人提

Maru弓

魔王都冇

愛衣醬大勝利
非洲人

今日順手復刻勇者魔王啦屌

幾時復刻魔王

冇咪冇得提

都冇

有玄武有西屌呀

有玄武

無魔王求carry

我講我有得用maru弓等人carry

又可開兩部機同自己刷

而家d人真係
vivi都未死

今次復晒6把咒武之後
仲唔係出咒島

關左combo顯示再貼啦

點解你次次張圖小夏都係訓地

寫住3 combo係度話我冇開

屌原來係叫我關左佢

關左個畫面咪仲花

嘩屌你呀 今次阿鳩咁快手既
重諗住冇返一個半個月都唔會有極咒撚

睇吓有冇chok認證先

呢排見廣告賣得好恆

收到風 咒弓+200%會心

得d絆正 玩法麻麻地 唔會長玩

得d女正*

今日冇片出我點知留唔留石抽水母好呀

個主頁太多野 花撚到閪咁

進化用欠片
收得皮 垃圾game

唔好留

吓？仲有人未中？

上次留左1000石
中得隻太空人
留唔留無意思

屌你老母
即刻del game 以為玩緊大陸game

點解阿chok乜撚野狗屎垃圾都走去玩

屌邊到搵隻水弓呀

正職係豬M 入嚟白貓扮玩家

3星都出碎片
算

5星要75粒 每次出5粒 玩撚毛？

盲弓

FGO升寶

話左盲妹有用

玄武
永遠
霞

鵝弓

仲有水樹弓

罵戰嚟啦

回唔到血咁on9既

跟

是咪永遠開隻式神就完事？

利申 未入驚打

有無清carry

有持獅2痴線弓 有西屌

回sp多到笑

唔想諗咁多, 用依隊入去hea打算

0分

3人喎

第一關係咪做球比園藝

人地點會志在果幾粒石仔

原來今次惡到回血都唔俾

都唔會中招架喇

情人節弓專mvp

有冇巴打CARRY

唔係

痴線弓世界第一

blocked

又係歐洲寶寶黨

「太多弓得四個位塞唔落 典算」

幾頁都塞唔哂 梳

一隻夠玩

魔王top1未

夠250石
春

仲以為今日有得升級武器庫添

Spr武/武技都無用。

浪費時間，辣殺

最後祝福

韓版復刻偵探島

同 game 唔同命

記得投票 有五鑽拿

咒弓點打,擺明趕客

台版要推溫泉同獅劍

咒弓求3冠 28098

龜apk

放低房號 就有神秘力量幫你打 好似係

水樹世界第1

用情人節弓把專回到喎

41969
有無人一齊刷

打就打到既 煩少少姐

冇換到 ,春

電音貓/蛙/水樹弓果種提升spr無用

終吹咒弓求3冠 95813

最尾個冠...

我隻野79lv都打得嬴喎

刷好未
求魔王+極咒弓包膠

🤔

有冇咁快呀

屌
又唔中
On9
唉

魔王一隻入去就得

Never lucky

留子安變專定月見龍專好d

下
痴線弓回百幾sp wo

我用佢專武打都easy

咒拳求3冠13133

洋莉弓打都唔錯

難度同新咒拳關差唔多？

我當堂嚇一跳
然後...

拳難d 咒拳冰牛 雷狼

弓 雷狼可以唔打

唔比回血仲要spr2

講到1999添

除左冇得回血,可能仲易啲

最緊要係唔洗上上落落
連刷咒拳會刷到頭暈,成個圖不停上上落落,而且3關都同一個地圖

難唔難睇你有咩角

我乜限拳都冇 好難/煩

今次咒弓反而唔洗有限弓 要你有武/回sp角

蜂后bug仲係唔係度？

回坑表示打唔到

冇呀屌你
on9

痴線弓1技試管回魔成隊都回到SP

拳易好多
弓好煩

痴線弓回埋隊友 有咩冬瓜豆腐其他人出黎即刻有技開

水樹回SP快,水屬,有反擊
完撚美

咪話睇你有咩角囉 屌 上次拳煩撚到on9

好耐冇聽過人講呢幾隻字

弓勁角好撚多 正路應該無拳咁難搞既

有獅2弓同梨弓

以前vivi可以打哂 宜家

冇人同我試
唔知

痴線弓1技18SP 我用永遠專 儲氣回31SP
永動

冇永遠 想死

當我無講過
弓易d

我對上一隻算係勁既應該係梨弓
上隻限弓係勇叔

痴撚線
回血都唔比
又冇sp
下次咒索性要你pay石打關啦

打呢個場水樹啱打啲

再加埋隱形&行得快

水樹個水傷好低攻

刷完之後 永遠弓專終於可以收皮

永遠好廢

夠殺啲怪啦

鵝弓變top1未

得50%移速,不了

唔好呀

出果時都勁唔過水樹啦

個個都刷緊咒弓
冇人得閒講野?

你係咪得閒carry我

同咒拳嗰陣比
呢次number 都冇人post 根本個個有魔王

得水樹 梳

未收工，想睇下有幾難

易過拳啦

有無人可以答下我
月見龍專定子安變專邊把值得留

咒弓好難打

有永遠就可以唔用腦，不過浪費時間。

水樹好似快少少。。。

獅２果陣都未玩

差唔多級數啦
留兔龍專囉

法老寶寶都話難打
MOLAMOLA

子安變專有奶星專
月見龍專有步驚雲專

三冠完

愛衣+情人節弓就完事 都唔知有咩好諗

咩叫有冇人 出櫃機冇名你叫咩

我會留月見龍專
要講實力既話兩把都唔係top
但係呢把拎黎快刷都仲幾好用
子安變專就真係冇乜優點可言

火屬怪好煩

企開_ _

三冠完第1關咪無視佢囉

屌晒你地老婆

痴線弓笑到最後

開黎比人玄武carry囉

得啱啱派果隻弓

ON9

邊隻係痴線同永遠

齊弓

科學家 巫女

冇魔王冇水樹冇情人弓冇永遠
求carry

兩隻刀矛牙

仲有新手玩白貓

唔知邊隻係科學家

你有vivi

唔識即係無 咁都唔關你事架啦

搵大腿抱啦

屌 台版真係抽唔撚到巫女

btw佢地update左 十抽個動畫超快

Ching Ho lun inch

任skip 架喎

魔王真係好fit, 打d火屬猩猩開3技重力炸多下2技就898

Uncle 6 inch duc up

.....

又迫害非洲人

法老寶寶出到口 要迫害非洲人喇

自己都夠打既

做咩迫害禾

禾同你無仇

神呀你快啲幫我地擊退呢個毒瘤

個個都魔王

係非洲寶寶被迫害牙

冇喎

等寶寶吸乾神D神力

唉

好心依個時候復刻魔王,馬場真係唔撚識搵錢

詛咒有魔王既法老

馬場做驚洗你教？

某寶寶

復刻你是咪課到中先

係

入替

神400石連專

真係水母艦長3.0

真係再出水母一對

雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆雷姆

有艦長有撚含

雷姆係g

Gp03 again

新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

chok中哂兩隻連專 即係又派限

我都想講成隻gp03d咁

已經準備好了

屌 戇鳩

死老佬

咩連專

All in露卡但係抽唔到 搞到冇石抽水母 都算係今年最笨柒既事

小夏拉打

《怪物彈珠》登台三周年 官方公布台日玩家行為差異分析報告

痴線 Ms搞果間XFLAG store勁靚

想請教，cafe第五日運食材係咪有bugs，踩兩個制，一個閘賴死唔開

真扎我都冇武器

唔連專仲咁大聲

牙膏.JPG

布歐6點都未出包膠嘅

咩包膠

未算all in
但睇淡左
冇咪冇

今日個咒加埋都無50石

呢刻我都淡左lu

如果Nemo係劍

雪村收皮啦

得15

個輪盤越來越難中
寫輪眼都唔掂

家陣越黎越乞兒

有本事隻龍係式神咁叫出黎

咪又係棍

咁大碌炮

收到風NEMO係魚

之前大概撳完轉多4分3個盤。

依家都幾肯定佢每次不同。

鳩按即開果下，落差都好大。

轉左咁多日覺得都係對角易中左鳩禁

開對角一係hi邊 一係中石

下?
仲有人信可以自己控制到

屌 唔好笑死人啦 對角

有寫輪眼應該可以無野無可能

都話你㩒果下佢都load完你會中乜

你㩒完十抽唔睇動畫 直接kill app開返game你都抽完啦

開對角試過轉一個圈返返去

法老就法老啦 根本冇得控制

全部抽野既game都係一㩒就抽左 動畫係比你J

得 下次唔講

由你班76食錢卷

個season1好多野打,但加埋勁少石
月頭派到月中加埋先差唔多500
非洲寶寶仲要少人地每日15甩生果金

執迷不悟

法老六

睇個 load都知啦 仲幻想可以控制一早set死既野

前日先中完15+20黎

同人生一樣 你最後都係死

轉盤個動畫就係你經歷左既野

你可以早d整停佢 又可以遲d先

最後中乜野 一早定左啦

咁咪係你好彩中到囉

咁你以後唔駛叫春啦 還掂都唔撚中既

全部整定

係, 所以你中步驚雲 一早定左

你諗下d IT狗會唔會咁勁寫到比你控制呀
一入load完啦

叫春係想掙扎 但係到頭來發現根本冇用

CHOK唔叫反而中

拉打要幾多防先有90%減傷？

都係我勁啲
一到轉盤即kill apps
上返game就有5+5石係box

600?

唔洗講咁多
畫沙=法老

用專就600

係
600就夠

其實岩，你提醒我
電腦自己最易中
未更新前成日自己有5石

你地係咪對我有咩誤會

法老係唔洗用寫輪眼架

yes

夏日pool玩爆衫泳裝
即all in

果日睇住個frd係我面前登入 再打埋五次關 都係鳩㩒中晒石

仲同我講有得控制？
法老係唔同d

唔好再J擊六爺喇

終於搞掂把極咒

我唔想佢覺得自己可以玩隻game而唔係比隻game玩緊

事實係我地根本就係馬場手上任佢玩弄

你係咪回到過去

咁快

你個fd好慘要睇你叫半年春

又入替 春呀

由我唔課個刻開始已經脫離左馬場魔掌

果半年佢齊晒 我想絕交

你一日仲玩緊 都係佢手上

你中晒全石=甜頭

都係乞石度日啫 有一日佢唔再派石咪del game囉

我唔課佢點玩都無得再賺我一毫子

佢賺既唔係你d錢 係你既時間
時間用錢買唔到

我d時間又唔會落佢袋既

好辛苦咁打完10張卷

我以前個阿sir 寫開app game/外掛

上年佢同我講 每個ac都有一個時段係特別易中好野 但你唔會知幾時 同埋真係有「轉到有為止mode」

跟住佢話每日個server都有個reset time 如果果日d好野比人抽晒 你就點抽都冇

我聽到R晒頭

算啦唔好再講 你玩緊咪姐係有付出過一d有價值既野

我都聽過

要問d 3點衝閘+一次抽過過萬石既人先知

問題就黎喇 我之前試過3點一出all in 四星都唔見
果陣應該就係我ac入左轉到有為止mode

價值觀問題

你覺得去食飯飲酒睇戲唱k有價值d

我就食飯飲酒睇戲唱k再玩埋白貓咁啫

時間呢d野睇自己點運用

同課金論一樣 d人話出去食餐放題好過課金

我食完放題再課埋金你咬我呀

法老時段
00:00 - 23:59

傳聞係會mark d大戶油王

你抽得幾千應該唔算入pool

你點G
可能CHOK暗中追你六位數呢

六爺你想點咪點囉
btw 六爺你屋企請唔請清潔工

廁所我自己洗開

但係你都仲係覺得你可以控制個寫好左既program

去軟件台講一定笑死人

唔講

不過同理你自己試咁多新坑係人地眼中都係浪費時間

但你覺得唔係咪得囉

又講魔王

其實要寫個program仔去水鳩你唔算難
佢仲可以全ser 15分鐘0 4星都仲得
一日佢個機率唔fix+公開
佢點玩都得

.jpg

小薯廢建
水樹上極咒打15*啲牛牛最高得300萬

我係覺得浪費左仲會瘋狂屌隻驚垃圾 晒我時間
但係又想試
怪自己性格 見到新野就要試
姐係我乜都想知 乜都想試 所以成日唔理三七廿一都試左先 係伏就屌 唔伏就狂打丁

我發夢都FF自己一日有72個鐘

仲有一個月就出左成年 打到300萬算好撚勁啦

吸jor神力未

有冇辦法戒得甩試新野呢個癮

好似switch iOS beta 新Android 我全部都想第一時間玩到

300係bug左？

到頭來我發覺點解我咁多時間試呢d野

因為冇女

貼咗怪

而家唔係講左1%定低於1%咩

我可唔可以坐妳隔離？

no
因為你一日有48粒鐘
每日又玩幾隻驚又追番又出現喺連登各台

差唔多係時候神解

射左

屌
原來我把咒弓升完3技未洗

洗埋as+30%再去試傷

魔王top 1

得閒其實你可以睇睇抽卡網
今期黎講
個3隻就算會出5星
機率完全冇高過普池4星
而且每隻角都有某個period易中d 某個period神隱
睇得出個rate係完全浮動
更唔好提會跟你ac變
機率個度就咁講出4星5星既時候
各角色都低於1%
同冇講有乜分別

唔想再睇

唔用變色龍bug嘅ta片

8%只係中4星 但有時好似連8%都冇

真係佢玩晒 日本唔係有法律架咩

但係之前睇fgo/ to love果d%真係見到都調頭走

完全體愛衣

btw背景音樂好舊

最後一大跳
中左

Ruka

中luca仲唔滿意

呢到有2位清課金都追唔到

Luka係咪得個靚字

唉屌
個抽於網話7-8點最易中露卡都幾準
如果要追擊我建議儲2000幾石
跟個網時段上

俾地拖屌死你

我真係恭喜你呀 抽著隻咁廢既閪女人

第3隻luka

真札呢

我建議抽到中為住唔洗睇時間反正係你就你你嘅

邊個網

我今次呢個pool抽親都等抽蛋網超大先抽
差不多次次都有4星
但最後淨係中到拉打

抽卡網準唔準先
BTW LINK

有無人要我個號
只限成日浦頭既人

我都係
抽極都無真札 係咁出4星pizza

又入替???
on9

除左peak premio
再下轉係鵝?

真正MK仔主題曲

Agger

我

你會發現同一個時段出黎出去都個幾隻

我中左3 4隻真扎 屌交換咪好囉

佢set左唔比你中luka你又知咩

冇得估架

下期試下all in 水母

邊理得掂咁多AC

但多左個5星機率
應該估計上中既機會率係大左既

我冇鵝 應該勁撚到仆街

依加大吉

so far我全部限都中哂 以上假設唔成立

30分鐘得34隻

樣本數會唔會低左d

比個email黎
抽中新限得閒比我玩翻兩場就ok

今期黎講完全冇
上幾期應該有
但今期應該偷雞改左

有超大架

d日任太on9
又要ss又要搬黎搬去

大吉緊拉打真扎

我都覺 今期限個機率一定有郁過

我諗住登入ONLY, 要打任既都係比第個啦

福圖係一段時間高一段低咁梅花間竹

咁你定都得啦
人地轉到有模式

無石喇 無左4000石都唔中

佢個網update遲
一高多數一低
所以你大吉去抽可能伏

咁介唔介意比我
想比個勁少少既account女朋友陪我玩

等超絕啦 幾次都有4星

PIZZA

Iktf 共8000都見唔到luca

大吉抽中>個網幾準
大吉抽唔中>佢個網update遲,你慢咗
大凶抽唔中>大凶梗係抽唔中啦on9

低果陣抽

拿 咪同轉盤個理論一樣囉

有女死開

咁少樣本數講條鐵咩

左手姐

收手

最後一日留25石單抽 唔中就算

唔關事
我覺得係睇4星會出乜多過睇4星率

轉盤都係得少數人話控制到

佢多數出完1隻4星
好快會出多隻
食氣流用

我依家可以控制到100%唔中石喎

呢個我阿sir都有講過
每日比好野出黎既機率都唔同 可能會有一日真扎係極少人抽到 咁

是你的 始終會碰到

帶土都棄驚

最尾果下中硬

帶土咩事

玩咗咁多日個輪盤pattern
轉盤撳完行幾多格每次轉都唔係固定
行五六格至環繞一週都有
你每次撳完行嘅格數都唔固定可以點控制

ruka夠力單拖7星派架

Ruka換真扎 意密

仲有3日
真礼就要同d無佢既人絕交
把握最後機會

IT狗今次要讚
寫個輪盤出嚟就有班狗俾佢地撚

日日有15+20收俾人撚無所謂呀

當年抽唔到黑貓2槍 就係睇宅文食氣流

5隻拉打換真扎

已PM

有25石就去馬啦 唔好等

上年夏日隻槍都夠單拖7星派啦

再講落去
我呢d非洲人就要喊喇
每日少你15石好開心牙

你以為佢停低係石上面 佢就死都行多一格

元帥？

除非真限定user都冇咩可能日日中晒D石

呢度冇絲打 冇人要拉打

龜apk都唔得啦

server side搞好既野 會比你client搞到咩

斷背黑劍

不過未update前的確係對角大法

元帥神解可移應該都幾好玩？ 但佢早洩 勁快射完

下 一次都試唔到
你可以話我㩒得唔準既

呢隻技能組唔會有手控

呢set野有得神解先算啦

Btw 神解左我諗和歌神會幾勁

抽卡網就係用不停抽既方法去拎佢server pattern
我估咁做對課金玩家應該有幫助
比如你想中真扎
睇個網中真扎最高個時段
一有一隻真扎出就all in
應該好大機會中

支殲滅炮型撚到 油王當年TA片都係靠佢

佢同鵝弓一撚樣

update左之後只可以話佢每次個判定都唔同,
一時計起手位
一時計對角

好難捉摸

記得之前有BUG
可以變啲技做可控

但係d網樣本數太少

你每個鐘有一萬個以上result先睇得下

靠你喇六爺

算數啦
你一入轉盤,個獎勵就係你個box度

起馬叫試到個時段有隻野先

宜家的確係

第一日個時冇更新都直接入到box都應該知啦

就算今日個輪盤有1千格得一格係石
我覺得畫沙都可以禁得中個對角拎石

咁只可以話你冇轉到,電腦自動幫你轉左姐

總之宜家咩方法都唔work

除非你係wasa

就黎爆post

改咩名好

呢幾頁都討論緊玄學野

1001

就叫準備迎接深海3啦

助攻

1002

1003

上水

1004

boom